850W火牛選擇一問

必定要Fully Modular
CORSAIR HX850/EVGA SuperNOVA 850 G3 邊隻好啲???
如有其他牌子型號推薦可以講下

rog thor

#20
其實Corsair HX850 Platinum全模組火牛都會有小小電流聲，而且熄機時會有「撻」一聲

個人覺得呢款火牛仍然可以接受，但一定要同型號、有香港行貨保養的，以免它壞了時得不償失

EVGA SuperNOVA 850 G3火牛較細隻[85mm (H) x 150mm (W) x 150mm (L)]，但風扇細咗size小小[130mm Hydraulic Dynamic Bearing]

「同型號」係指UK插頭嗰隻

多信仰之眼貴一半

cooler master v850新版點睇

即係uk插電流聲無咁大
頭先上網睇完外國都好多post話依隻牛有啲怪聲

Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦

火牛要睇OEM架喎

正如~

討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖
所講，

冇point唔會輕易相信

火牛不嬲唔睇牌子
係睇型號同OEM代工
入門級三四百果D 可能真係唔會用CM

咁買Silverstone火牛囉
ST85F-GS

ST85F-PT

要咁大做乜

唔同cm MWE同v series 會同一個水平咩

推Corsair HX850火牛？我講咗隻牛既缺點，80 PLUS Platinum火牛一定會好過80 PLUS Gold火牛？？其實有啲嘢真係要用過先知

趁下一頁之前，貼返~
EVGA SuperNOVA 850 G3

先